[求助]執到張臨時八達通

小弟喺條街執到張臨時八達通

整得臨時八達通既物主一定係好大頭蝦咁唔見左原本嗰張.
唔想俾人拎左去任嘟呀.
想問我擺去附近地鐵站啲客服俾唔俾得返物主?
定係要打卡上面個no.?
希望幫到失主

係咪喺馬鞍山跌左

咁唔係我嗰張啦
感謝幫推

試過執到問職員佢話冇登記人嘅資料
只會益左MTR
結果拎返去執嘅地方放返低

好無奈

拎去洗

因為自己都試過唔見左臨時八達通 好慘
所以好想幫到佢
聽日都係會拎去地鐵站試下

幫推
今日有個女同事返工唔見張個人八達通
返到公司喊哂口話中學用到依加
寧願唔要入面嘅錢都想要返張卡
睇見佢咁 我以後執到就真係比返人喇

佢想要返張相渣？
報失拎新卡會用返舊相

雖然唔係好多錢,但對物主個意義同慳返一堆補領既功夫都重要

btw 最後我都係拎左去地鐵站客服,
客服阿叔問我喺邊度執架,
我話喺條街度執既.
佢一聽到唔係喺站內執就唔關佢事咁pat埋左一邊

睇黎港鐵同八達通公司之間真係冇關係架